# Tourelle - Tourelle commandée à distance
## Description
Cette partie du dépôt est dédiée à la réalisation de la tourelle en elle-même, cette dernière sera contrôlée par l'utilisateur via un [logiciel de commande](../Logiciel).
## Technologies et outils utilisés
__Technologies :__
* C++
* C
* [WiringPi](http://wiringpi.com) (Bibliothèque)

__Outils :__
* Blender
* FreeCAD
* Cura

## Axes principaux
La réalisation de la tourelle s'appuie sur 3 grands axes :
* Le [Software](Software) (*Logiciel*)
* L'[Hardware](Hardware) (*Materiel*)
* Le [Design](Design) (*Conception*)

## Auteurs
__Adam Meddahi - Florian Queudot - Leni Boscher - Quentin Lacombe__
